Trump TG 係唔係真？

有無人FC

真 同佢講左光復香港

珍 同佢deal 好咗weapons

依個先真喎

乜真係有人以為係真
美國總統會個俄佬寫又極少美國人用嘅嘅app？